https://web.archive.org/web/20031024202222/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=444

### [8880] TAKESHI	2002.11.30 SAT 23:39:06　
	
こんばんは。明日からもう十二月ですね。

＞[8867]将人様
僕はロボット系のアニメは全然くわしくないです。友人はみんなガンダムに詳しいのに、僕は全然ついていけません（汗）
エッシャーの絵は確かに混乱しますね。でも不思議な感じが好きですよ。

＞[8872]里奈様
里奈さん、おそらくそれはエッシャーじゃないと思います。でも、里奈さんが言ってるその絵は、国語の教科書にありましたよ。エッシャーの絵は、美術の教科書なら絶対載ってますね。とりあえず、エッシャーの絵を送っておきます。たぶん見たことあると思いますよ。

里奈さんデザインの水着が商品化されたんですか！？すげー！！自分がデザインしたものが現実化されるとうれしいですね。里奈さんって才能あるなー！あ、新作イラストぜひ送ってください！

＞[8877]kinshi様
どうもはじめまして。MYCITY行かれたんですか？いいなー、羨ましいです！僕が住む石川県からは、東京はとても遠いのでなかなか行く機会がない（泣）冬休みにでも行けるといいんですけどね。ところで、試写会行かれたようですが、何の映画見たんですか？

＞[8878]いちの様
とんでもない！どうぞ、ゆっくり描いてください。僕のためにわざわざすみません。

「イラストレーター」いいですね！いちのさんならお似合いですよ。漫画家とかもいいかもしれません。僕は映画の宣伝部とかやってみたいです。映画好きなんで（笑）

### [8879] たろもも	2002.11.30 SAT 18:06:29　
	
みなさん、こんばんは、今夜の夕食は温か～いおでんです。今煮込んでいます。子供とパパがお風呂に入っているすきにカキコしてます。

＞８８４３将人（元・魔神）様
キーを打つのは少し慣れましたが、いろいろな機能をつかいこなすまではまだまだ・・・でも、いろいろ勉強になります。

＞８８４７たま様
子供を北条ﾌｧﾝに教育ですか？う～んどうすれば？やっぱり早期教育が必要ですかね。犬＠叉やコ＠ン、ちょっと前のるろうに＠心などは、アニメを見て、コミックも勝手に読んでましたけど。そのかわり、カバーは曲げる、出しっぱなしにするのであんまりさわられたくないのだけど。とりあえずＣＨのビデオを見せてみるかな。

＞８８６８葵さま
私も「幻のアレ」全然わからなくて立ち読みしてきてずっと悩んでました。やっとわかりました。なるほど～

では、これから、夕食です。おでん食べま～す。

### [8878] いちの	2002.11.30 SAT 15:46:24　
	
どうも、こんにちは。
TAKESHI様に「イラスト楽しみにしています」という台詞を屈託の無い爽やかな笑顔で（想像）言っていただけると、大変喜ばしい反面、プレッシャーに押し殺されそうになる今日この頃・・・いかがお過ごしですか？
いや、TAKESHI様が悪いわけではないですよ！！断じて。悪いのは私です・・・イラストが進んでねー（滝汗）！！！！！この土日で仕上げられるか！？いちの！！！
この後、予想だにしない出来事が！！！（ガ●ンコ風）

＞[8853] 葵様
イラスト届きましたよ（笑）！
なんか可愛らしいイラストですね。ほんわかと温かい感じがいたしました☆
私も負けずにTAKESHI様宛てのイラストを仕上げなければ！！！

＞[8856] 里奈様
国立美大は東大に入るより難しいとされています・・・。マジ話しで。
でも、1番難しいのは、実技の合格ラインが教官の先生で全く違うのもになってしまうことです。どんなに上手く描いても、先生が気に入らなければ即ＯＵＴです（汗）・・・。そんなんでいいのかよ・・・美大なんてそんなものかね。

＞[8857] たま様
誰ですか！？私がイラストを送るのが『メンドクサイ』なんて言っている奴は！！！？
・・・申し訳御座いませんｍ（＿　＿：）ｍ
だって忙しいんだもん！！！（開き直り）でも、７名もの方が私のイラストを観たいとおっしゃってくださったのですか！！！？おぉぉぉぉぉ（感涙）☆ありがとう御座います～！！たま様もアシまがいなことさせてごめんなさいね。
すんごく助かりました。お礼に、またイラストでも描こうかな？（イラスト描くことくらいしかできません；）
それにしてもテ●＆ト●大好きですね（汗）。

＞[8859] 将人（元・魔神）様
ヒゲの生えたシンデレラはブサイク極まりないので、想像するのはやめましょう（汗）。胸焼けしてきそうです(笑）。
しかも、そのシンデレラがファンファン大佐だったらもっと嫌です。悪の秘密結社がこれじゃあ勝ち目がありません。

＞[8861] 里奈様
誰ですか！！？『メンドクサイ』なんて言っちゃってる奴は！！？ダメですよ～、人にまっかり頼ってちゃぁ・・・ごめんなさいｍ（＿　＿：）ｍ私が悪うござんした・・・。
ごめんついでにもう一つ、里奈様からいただいた（と思われる）「大人になった夢ちゃん」のイラスト付きメールが見当たりません（汗）。ちゃんと届いたのですが、・・・捨ててはいないと思います・・・。たぶん・・・。

＞[8866] TAKESHI様
確かに今はとんでもないくらいの就職難ですね（汗）・・・。イラストレーターはまだ職があるほうですが（絵にもよりますが）、その他は、就職出来るのが１割くらいですかね・・・。経済が豊かなときは文系＆美術系の人が儲かり、不況のときは理系の人が儲かるそうです。（←友達談）今はまだ、デフレスパイラルから脱していないようですから、美術系には厳しいかもしれませんね（人事ではない）。
私は特に「これになりたい！！」っていう職業がないです（汗）。ただ絵を描いて暮らしていけたらなぁ～とアホみたいな淡い期待だけを抱いて日々暮らしております（大丈夫かよ？）今は、友達と「マルチデザインの会社を作ろうか？」なんて話ししてます。実現はしないと思いますが・・・。

### [8877] kinshi	2002.11.30 SAT 14:05:27　
	
こんにちは、久しぶりの書き込みです。
皆さん　お元気してますか？とうとう明日からは、師走。
あと１ヶ月で今年も終わりね～～。

ところで、実は、一昨日の２８日の夜、新宿で、映画の試写会が
あったので、ついでに　Ｍｙ　Ｃｉｔｙ　行ってきました。
もち、山下書店にも、２度目の訪問。そして、　なんと！
連れの友にたのんで、　ＸＹＺＢｏｘ前のＡＨのパネル前で
写真写してしまいました。（大滝汗）はずかしいのを
通り越して、開き直って、写しました。あと１０年は、来ないぞ！！
と心に中で、叫びつつ。そして、レストラン街にも足を運び
そこでも、「パチリ」　並んで待っている大勢の人の目を浴びながら、
開き直ってきました。これで、正真正銘の「オバタリアン」です（涙）
残りのフィルムを早く使い切って、現像が楽しみやら、怖いやら・・・。

こんなkinshiの平穏な１日でした。では、また。

### [8876] 無言のパンダ	2002.11.30 SAT 01:38:51　
	
こんばんわ★

１６年ぶりの「幻のアレ」私もすごく悩みました！(^_^;)
表紙のハンマーには最初に気がついてたけど、本編にあるとばかり思い込んでいたので将人さまのヒントでやっと理解しました♪
すっかり忘れていたシーンでしたが、そう言われればホント「幻」ですね。

今週のＡＨの感想は、みなさんとほぼ同じです(~_~;)
香はまるでマリア様のようで美しかったです。
リョウは父親としての包容力に満ちていたし、夢ちゃんは本当にやさしくて頭の良い子・・・信宏もカッコよかった！

＞将人さま（８８５９・８８６０）
ル＠ンの件、私のほうこそすみません(^_^;)わからないなりに、保存するとこまではいったんですが、そのあとがわからなくなって知らない言葉が出てきてパニックになっちゃって、いったんみんな保存したものを削除してしまいました(>_<)また落ち着いたら、ゆっくり考えてみよう・・・
たまさまの「海の昆布」のことですが、テツトモのネタだったなんて知りませんでしたよ～！普通に考えて、昆布って水にひたしてダシを出すのに海水に浸かっている昆布からはなぜダシがでないんだ？！ということかな？と勝手に納得しただけです(^_^;)
たぶん違うんだろう・・・な。
顔文字☆私も親子でウケまくってしまいました！すごいなー☆ほんとに仮面ラ＠ダーに見える！

＞里奈さま（８８６１）
イラストありがとうございました(^o^)丿
「え？これってホンモノじゃ・・・？」って見紛うほどで、びっくりでした！このイラストのふたり、前から大好きだったので嬉しかったです♪(^^)
もうすぐ新しい仕事で忙しくなるんですか？年末に向けて大変でしょうが、ファイトでがんばってくださいね☆

＞たまさま（８８７４）
・・・ということで、私はギャグマシーンではありません！！
テツトモのギャグぅ～？！私には理解できましぇ～ん！
ＰＳ：私からの「やさぐレター」は無事届きましたか？子Ｐ～が感想を待ってるよ☆

＞いもさま（８８７５）
しばらく見かけてないなーと思ってたらナント「沖縄」でしたか！いいなぁ♪沖縄はあったかいんだろうなぁ☆
あ、いもさまはのんべえだから、いつでもあったかくなれるってか？！（笑）

ではまた。(^_^)/~

### [8875] いも	2002.11.30 SAT 00:40:44　
	
こんばんわ～～。
昨日まで沖縄に行ってました。買ってきた泡盛で一杯やりつつのカキコです。（笑）

感想☆うん。皆さんの言うとおり、扉＆本編の香すごくキレイでした。そして表紙の阿香はムンムンですねえ。(^_^;)
リョウがこんなに素直な言葉（＆行動）をバンバン言うのは娘（阿香）に対してだけなのかなあ。香にも言ってたらいいのに・・・。香に対しては照れ屋なんだよなあ。んもうっ！
最後。夢ちゃん良かった！！（一言・汗）

＞sweeperさま[8821]
「香は～戻ってきやしないんだ！」リョウがこんなツライこと言ってた時期もありましたね。（前回のＡＨで言ってたように）今はそのときからしたら阿香がいますもんね。でも切ない・・・。ネタ切れに負けず（？）セリフ引用お待ちしておりますよ～～☆

＞ソッピーさま[8824]
腰の具合はその後いかがですか？？？
私のなかでは思いっきり「ソッピー」さまで定着しちゃってますよ。（笑）
しかし「ｓｏｐｈｉａ＝知恵の女神」とは・・・。へえ・・・。それは初耳でしたわ～。へえ・・・。

＞たまさま[8830]
遅ればせながら、入籍おめでとうございます！
新しい苗字教えてくださいね～～☆

では、また～。いもでした。

### [8874] たま	2002.11.30 SAT 00:14:52　
	
カラーはやっぱ綺麗でイイやねぇ～♪
表紙のリョウちゃん、なんか意外です。
娘を狼の視線（信宏？）から守っているのかなっ？
いつもは逆なのにねぇ～♪
「幻のアレ」やっと分かりましたよ。（めっちゃ考えた！）
んもう、ＣＨ引っ張り出して確認までしてしまった・・・。
（リョウちゃんもハンマー持つんだなぁ。なんか新鮮です。）

ウィンクするリョウちゃんもカッコイイなぁ。
確かにあのウィンクには「本気で撃たせるつもりは無いさっ　二人の気持ちを静めたいのさっ」的な意味が含まれているのかなぁ～って思います。
香ちゃんも同じ！あの優しく包む心音は二人の気持ちを静めてやさしい気持ちに変えてくれるんだなぁ～。
もう感動です。ＡＨ読んで泣かない日は無いです。（涙腺ゆるっ）

＞無言のパンダ様　【8858】さすがギャグマシーン！
テツトモのネタの内容まで理解しているとは、さすがだわッ♪

＞将人（元・魔神）様　【8859】「仮面たまダー・Ｖ3ブィスリャーRX」
あはははははっ♪わぁ～い！将人様もギャグマシーン化しているぅ～♪
いいぞ！いいぞ！私は、正義の見方！悪の組織（いちの様らしい・・・笑）
を壊滅させる為、日々アザラシと化してるのだっ！
んん？見逃すなかれっ！改造人間かよっ。（怒）
殺さないかわりに、ショ○カー役に任命しよう！（笑）
「海の昆布」っていうのはお笑い芸人（テツ○トモ）のギャグのネタなんですよ。

＞里奈さま　【8861】今度の作品はマジたまげたよぅ。
『たまちゃん写真展』？！おかしいなぁ？まだ私の所に出演依頼が来てないんだよなぁ～？可愛いポーズ満載？いやぁ照れるなぁ～。

＞ヒロ様　【8870】「思い出のかけら」
ついつい押しちゃった♪ヒロ様のところに「ＵＲＬ」があったので指が勝手にクリックしちゃってました。
ヒロ様って文才がありますね。（ＡＨの感想文でもそう思ったけど）

### [8873] 里奈	2002.11.29 FRI 23:43:10　
	
☆８８７０　ヒロ様
ハイ、こちらこそ　よろしくです♪
そういえばヒロ様はパパさんなんですよね！
パパの気持ちになってリョウを見るとどんなんだろう…？
ママの気持ちになって香を見ると…うぅ～ん…
結婚するつもりのない里奈には難しいかも。香＆リョウぐらいの歳になれば自然に親の心ってのが理解できるかな？はぁ～…里奈にもリョウみたいなイイ男がいればなぁ～。（あれ？話が変わってもうた…汗）
『絨毯』とかいう難しい漢字は使わないでください（笑）柔らかく…柔らかぁ～くお願いします（なんのこっちゃ）

### [8872] 里奈	2002.11.29 FRI 23:33:05　
	
皆さん、解かりました？『幻のアレ』♪
香の小道具をリョウは受け継いでたんですねぇ（笑）あの威力を一番良く知ってる（味わってる）のはリョウだもんねぇ～！親心みたいのが伝わってきて、すごく嬉しかった★
あぁぁ～…今週の香、すっごくすっっごくキレイだったわぁ～！
カラーページでも夢ちゃんを大きく包み込んでましたね。今回は大好きな香が大きくイッパイ出てたから超感激♪優しい母親の顔してて、見てるこっちも穏やかな気持ちになりましたわ！

☆８８６８　葵様
里奈も最初気付かなかったんですよ。
３回読み直して『…？なにが１６年ぶりなの？？』って考え込んでて…で、半分あきらめかけて、ふと目線を山積みにされたバンチにうつしたその時！表紙の隅に阿香をページ裏から覗く信宏とハンマーかまえて焦ってるリョウが！！感激して自分の持ってるバンチの表紙に目線なおして心の中で叫んでました！『１６年ぶり』って言葉に焦りすぎて見逃してた！里奈もｃｈｉｋｋａ様の指摘がなかったら　そのまま見過ごしてたわ（汗）

☆８８６７　将人様
へぇ～、あんなこった顔文字が出てくるんだぁ～！すごい！
イラスト感想ありがとうございます♪ソックリでしょ。だってそのまま写しただけだもん（笑）里奈、写すの大得意なんですよ！もとになる絵があればなんだって描けます♪（あっ言いすぎ）小学生時代から行われてた写生大会で毎年賞もらって新聞載ってたことだけあるわ♪（失敗作のことなんてもう忘れてる…）でもその賞状、落書き用紙とかになって消え去ったけど…賞状の価値を理解していなかった大バカ者（汗）写しでよければＣＨもたくさん描きますよぉ～。

☆８８６６　ＴＡＫＥＳＨＩ様
あぁ！高校の美術の時間に見たことあるわ！エッシャーって人かどうかまでは覚えてないけど。騙し絵描けって言われて困ったもん。アレ、すごいよねぇ～！普通のグラスかと思ったら見つめあう二人だったり、若い女の人かと思ったら老婆だったり…いろいろ視点を変えて、もう一つの世界に気付いた瞬間感動しちゃうもん。（エッシャーってこの人？また違う人？？）

そういえば、里奈は小学生の時『漫画家になる！』とか『デザイナーになる！』とかイッパイ夢持ってたわ☆デザイナーって夢は少なからず実現はしたかも…？今年の夏、水着販売の店長として会議に出席した時提案した水着画が採用されて商品化されたし。バカ売れで大成功だったし♪（たまたまだっちゅーのっ）でも１発屋だったからデザイナーとは言わんな…。うぅ～ん…里奈は今何したいんだろう…。夢ありすぎてワカンナイや（汗）

☆８８６５　Ａｙｕ様
『ＲＡＳＨ！』近くの本屋で探してみますね。Ａｙｕ様には例の物を送ってもらうからお礼をしなきゃねぇ～☆（普段ＰＣ＆携帯でさんざんメールしてるから、ココで会話するの久し振りじゃない？）イラスト、送りますね！確かまだ１枚も見せたことないですよね…？ここ２週間程で描いた絵、４～５枚あるんだけど…

☆８８６４　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
イラスト見たいとおっしゃってくださってありがとうございます♪こちらからではアドレスわからないんで、良かったら葵様から送ってもらってください。里奈のイラストはたぶん４～５枚あると思います。（失敗作は見せないように！汗）

### [8871] yaeko	2002.11.29 FRI 23:03:49　
	
こんばんは。パソの前に座るのが寒いっ！ので肩から下は毛布をぐるぐる巻いてすまき状態でのカキコです。

「今週の感想の巻」
表紙の阿香綺麗。信宏君とりょうちゃんカワイイ。この二人のこんなやりとりの話、漫画で読んでみたいです。
全体の感想は「やっぱり」でした。夢ちゃんの「今は私の友達」は、想像の範囲でしたよね。ちょっち残念なことに。でも香ちゃんが出てきたし☆重く暗い話は解決☆☆信宏君が渋くて活躍してセリフがあって☆☆☆（星三つですっ←コラ）今回も面白かったです。
あとは、ソファから二度顔を出すくまさんのぬいぐるみ、なんか和むわ～♪夢ちゃん、阿香、りょうちゃん、そしてくまさん。思わず笑っちゃた。ナイス存在☆くまさん。

やっぱりレスって苦手だな。たまにしかカキコしない者としては皆さまのほんわか雰囲気にいきなり入って行けないわ。ってことで、書きたいことだけ書いてさらばじゃ！それでは１週間後に？！遊びに来れたら。また。

### [8870] ヒロ	2002.11.29 FRI 22:56:54　
	
こんばんは～(^o^)丿

今週のみどころは･･･、
やはりなんと言っても、リョウちゃんじゃあないですかね。
あのタイミングのよさ、裏技みたいな口説き、まるでドラマのような･･･？？
夢ちゃんには、大人っぽい理屈で動揺させ、
阿香には、やっと感じてきた親の愛情で惑わせる。
あのままだと、きっとふたりとも引くに引けない状態になってたネ。
でも、リョウちゃん(＋香)の優しい愛情で、二人の心は解け合い、
ふたりの本当の気持ちが、通じた瞬間だったんですね。

もう阿香はトリガーじゃない･･･、
友達なんだと･･、心が通じ合う最愛の友達なんだと･･･。

＞里奈[8796]さま、はじめまして！
お返事遅れまして、すみませ～ん(汗)
それから、絨毯は、葵さんおっしゃるとおり「じゅうたん」です。
最初から、かなで書けばよかった。ゴメン！
最近、大きいお兄ちゃんが相手してくれないから、今は娘に夢中！
これからも、よろしくお願いしま～す♪

＞葵[8797]さま
４ヶ月のブランク、少～しずつ慣らしていきます。
まずは、ウォーミングアップから･･･。

＞将人（元・魔神）[8800]さま、はじめまして！
励ましのお言葉、ありがとうございます。
飽きっぽい(根性なし？)性格を克服して、週一はカキコするゾ(^_^;)

それでは、今夜はこの辺で(^^)/~~~

### [8869] 葵	2002.11.29 FRI 22:11:31　
	
　「幻のアレ」、はいっ！わかりました！あ～１６年ぶりなんですか、これって？そんなこととはつゆしらづ、完璧に流し見してました…ギャウッ☆しっかりチェック入れました。巻数指定してくださった将人さま［８８６７］、さんきゅ～でした。（ただ今しっかり手元にあります♪）

　で、この巻を見て気づいたのですが（「幻のアレ」の隣りのページで）教授がＰＣで調べだした、毒バチ買いつけ契約した国のリストに「ロキシア合衆国」なる国が！「ロキシア」といえば、例の双子のダヤン王子ですよね？（軍曹とのトラブルもあったし、リョウのパ〇ツもすごかった☆）でもあれは王子のいる「王国」だったから、この「ロキシア合衆国」とは別物なのかしら？北条せんせ、ひょっとして使い回しですか？！(^_^;

然后，看了这一卷我注意到(在“梦幻的那个”的隔壁页)教授用PC查到的，毒蜂购买契约的国家的列表里有一个叫“罗基西亚合众国”的国家!说到“罗克西娅”，就是那对双胞胎中的Dayan王子吧?(也有和中士的纠纷，两派也很厉害☆)不过那是王子所在的“王国”，和这个“罗基西亚合众国”是两码事吗?北条先生，该不会是反复使用吧?!(^ _ ^;

### [8868] 葵	2002.11.29 FRI 21:52:13　
	
　感想です。まず一言…香ちゃんきれぇ～♪阿香と夢ちゃん、ホントはつながってる心だから、きっと分かり合えると思ってた。夢ちゃんの行き場の無い悲しみも、阿香のやりきれない切なさも、全てを優しく包んでくれる香りちゃん。彼女はやはり「Ａｎｇｅｌ」ですなぁ。限りなく完璧な「母性（女神）」として描かれてますよね。全てを乗り越えて「友達」と言い切った夢ちゃん。彼女と阿香、一生の友人になれるだろうな。

　で、表紙についてですが、やはり…15じゃないっすよ、アレは。アレじゃ信宏を責められないし、リョウパパの心配も尽きないなぁ…と。まぁこれで今までの自分の行いを振り返って反省してくれる…ようなリョウじゃないわね☆（^_^;

＞ｃｈｉｋｋａさま[８８５４]＆里奈さま［８８６２］
　ＣＨ歴１２年…それなのにお二人の言う「幻のアレ」が理解できない…。私は北条ＦＡＮ失格？！くすん…。(>_<;

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［８８６４］
　毎度っ！仲介業者･葵です。マージンですか？バンバン取りまっせ～！（^^;　あ、例の新刊、無事ゲットできました♪お騒がせしてゴメンナサイ☆

### [8867] 将人（元・魔神）	2002.11.29 FRI 21:49:17　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8854] chikka様
『幻のアレ♪』、分かりました。
一応、最初にチラッと見てたんですが、気が付かずに
さっさと本編を見てしまって、読み終わった後で、ハテナ？
今回はシリアスな話で、冴羽さん何もしなかったぞって思って
見直したら、ありました。ありました。
ジャ＠プ版CHコミックス（文庫でない方）の10巻の話ですね。
ＴＶドラマとか映画とかの撮影所のような所で使ってそうな
「香用小道具」ってシールが貼っていて。

＞[8861] 里奈さま
新しく描き直されたＣＨのイラストのメール届きましたよ。
すごく上手ですね。
北条司先生のアシスタントに応募したらいいのにって思えますよ。

あの「変身」の顔文字、僕が作ったのじゃないんですよ。
僕が使っている関西弁が使えるATOK15という一太郎12という
ワープロに入っている日本語変換ソフトなんですが、
そこに顔文字の辞書ってのがあって、使えるように設定
していると「変身」の変換をしたら、あの顔文字が出てくるん
ですよ。

＞『徹子の部屋』（笑）
＞前作の内容を詳しく解説してくれるファン必見の映画です。

（笑）ひょっとして大阪の浜村＠さんのように、その映画に
ついて、映画の本編の上映時間よりも、解説が長くて詳しく
熱く語ってくれるので、映画見た人以上に詳しくかもしれない
という部屋の映画ですか？（汗）(^^;

＞[8863][8865] Ａｙｕ様
Ａｙｕ様のクラスの人と、先生上手くいってないんですね。
学校だからいいのかもしれないけど、学校を卒業して
他のところだったらどうなるんでしょうね。

学校だったら誰か止めてくれるだろうからって
簡単に「死ぬ」って言えるんですけどね。
何かに不満があるのは事実でしょうけど・・・。

僕も、何もかもイヤになり生きていける自信が無くなり
自殺とか考えて、手首を切ったりした事も、ありますけど、
まわりに迷惑とか、家族が悲しむとか考えると、
やっぱり、死にたくないですね。

修学旅行、問題が起るとか、悪い事は考えずに、
楽しい事があるだろうと思って、試験とか
がんばって下さい。

「RASH!!」は、以前に北条司先生の本を探していた時に
ブッ＠オフという中古本屋で、置いてあったのを
見かけた事ありますよ。
自分の分を、買い直した後だったんですので、
そのままにしていたんですが、今も売っているかな？
今度、見ておきますね。

＞[8866] TAKESHI様
桑島法子さんの件ですが、申し訳ございません。
昔なら、声優さんに興味があって、○○役の誰かって
分かっていたんですが、最近の方や最近のアニメになると、
ついていけない部分があるんで・・・申し訳ないです。
年をとったせいとは思いたくは無いんですが、
学生時代の頃の若いつもり（リョウみたいに万年ハタチだ）
って思いたいんですけどね。
また犬夜叉とかも見るようにしますので・・・(汗)(^^；

エッシャーのだまし絵、見てたら混乱するんですよね。
絵だから出来る矛盾なんですが、出来そうに思えて・・・。

### [8866] TAKESHI	2002.11.29 FRI 19:20:22　
	
こんばんはー。

＞[8842]里奈様
絵はけっこう好きですよ。どちらかというと、見るより描くほうが楽しいです。僕が好きな絵は、エッシャーという方が描くだまし絵です。ぱっと見あまり気づかないけど、よく見ると、おかしなところがあります。興味があったら「エッシャー」と検索してみてください。

＞[8844]将人様
阿香に桑島法子さんがあうかどうかは人それぞれだとおもいます。僕は似合うと思いますよ。

＞[8847]たま様
マンションの名前、かなり変わってますね!日本にあるマンションとは思えん（笑）僕はめぞん一刻のようなアパートに住んでみたいなー。

＞[8852]いちの様
美術系もいいと思うのですが、就職のことを考えたらちょっと戸惑いました。別に絵は趣味で描いてもいいかなーっとおもいましたので。絵はうまくなりたいですけど。ただ、国公立をあきらめるつもりはありません。
ところで、いちのさんは将来は、やはりデザイナーとかになるんですか？もしくは漫画家とか。

イラスト、楽しみにしてます！

### [8865] Ａｙｕ	2002.11.29 FRI 19:17:31　
	
どなたか地元か近所の書店で「ＲＡＳＨ！！」を取り扱っている店はありませんか？ありましたら報告して下さい。

### [8864] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.11.29 FRI 18:55:50　
	
　こんばんは～、なんだか最近すっかりマイペースになってる、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ です。カキコミの文章をＷｏｒｄで作るようになって、焦らなくなったせいかな。作るときは接続しなくてもいいから時間を気にせずに、あいた時間にのんびり保存しながら書けるし。これだと、コピーして投稿画面に貼り付け（ペースト）したあと間違って消しちゃっても、Ｗｏｒｄに原稿が残ってるから、書き直さなくてもよくって安心ですよ。他の文書作成ソフトのことはよくわからないんですが、わたしの場合、掲示板専用のファイル（使いやすいように、行間をつめたり字を小さくしたりしてます）をひとつ作って、送信されたのを確認したら原稿はドラッグして「ＢａｃｋＳｐａｃｅ」か「Ｄｅｌｅｔｅ」で消してホワイト・ボードのようにして使ってます。

　では、今週の感想です。
　まず表紙、右下の、欲情（？）している信宏と、１００ｔハンマー持ってるリョウぱーぱが、かわいかったです（笑）　阿香、大人っぽすぎ・・とても１５には見えない^^;　扉絵の香も、キレイでしたね～☆
　「君が撃つべき相手は俺だよ」って言ったリョウ・・・でも本当に殺されるつもりなんてない、んだよね（あのウィンクはそういう意味だと思う）。夢ちゃんの手を汚したくなかったのと、阿香に生きる気持ちを失わせないために、だから・・・香もその想いを感じて、二人を癒すように包み込んで・・・・あの香、すごくキレイだった。　リョウが「父親」って言ったとき、なんかきゅんてなりました、リョウ、大好き☆
　とりあえずハッピーエンドになって、よかったです♪　次回は空港で阿香と夢が会うみたいですけど・・・やっぱり夢ちゃんは海外留学でもするのかな？

　みなさまのカキコミを読んでるうちに、わたしも（遅ればせながら）いちのさまや里奈さまの描いたイラストがすごく見たくなってしまったんですが・・・えっと、どなたにメールすればいいんでしょう？　葵さまならわたしのアドレス知ってるんですが、マージンが必要だそうなので（笑）

### [8863] Ａｙｕ	2002.11.29 FRI 18:28:57　
	
今日は大掃除がありました。しかし私のクラスは一部の人と担任の先生との相性が悪く、上手く行きませんでした(;_;)特にある三人が飛び降り自殺までしかけました。最近クラスの問題児６人は何かあればすぐに死ぬとか言います。この人達と修学旅行で１週間過ごすとなると休みたいくらいです。

### [8862] 里奈	2002.11.29 FRI 11:25:21　
	
☆８８５４　ｃｈｉｋｋａ様
見ました！あんまり気になったんで朝一でバンチ読んで来たよ！
まだ解禁時間まで内容は言えませんが…ほんと！『幻のアレ♪』でしたぁ～！焦り過ぎて最初見逃してしまったんだけどね（汗）でも、その『幻のアレ』は昔は“自分のため”だったけど、今回は“親として”してるんだよね！あぁダメ！言っちゃいそう！とりあえず夕方まで待とう★

### [8861] 里奈	2002.11.29 FRI 06:23:36　
	
☆皆様へ☆
アドレス変わったんでヨロピク♪
ちなみにメインのほうも変わってるんで、今後直メールする際に報告させて頂きます。

☆８８５９　将人様
すっごぉぉーい！！変身してるよ！顔文字でぇー！
こんなこった顔文字初めて見たよ！感激だわ！
しかも解説まで付いてる！
拍手喝采！パチパチ…☆　（≧ヮ≦）

ってゆうか、たま様って正義のヒーローだったの！？
里奈いっつもイジメられてるんですけど！！？

そうそう！全世界で大人気！『徹子の部屋』（笑）
前作の内容を詳しく解説してくれるファン必見の映画です。
（新たな進展なしかよ！？）

イラスト送りました。
もちろん、手抜き作品は公開なしで…（汗）描き直したほうを送らせて頂きました。もし良ければＨＰで使ってください。でも画質があんまり良くないです。こんなにたくさんイラスト公開することになるとは思ってなかったんでデジカメだけでいいやって思ってたけど、スキャナー買おっかなぁ～って真剣に悩んでます。

☆８８５８　無言のパンダ様
ご支援ありがとうございますぅ～♪
ホント、勝手に送っちゃったほうが楽かも…。
里奈の最新イラスト（ＣＨ）届いてません？
もう誰に送って誰に送ってないのか　わからんのだよ（汗）
送っときます。もしダブってたらスイマセン★

☆８８５７　たま様
『たまちゃん写真展』ってのが１２月６日からできるらしい！
たまちゃんファン達が自分で撮った写真や映像を集めて作ったんだって。たまちゃんの可愛いポーズが満載だとか…。たま様ったら毎日ベランダでセクシーポーズとってるんですかぁ～？

そうだなぁ～。勝手に送ってしまうのもイイかもぉ～。
いちの様みたいに『めんどくさいから…』って誰かに押し付けてやろうと思ってたけど…だめ？
（あっ…ハイ、だめね。　トホホ…）
んじゃぁ～、いっつも見たいとおっしゃってくださる方には勝手に送らせてもらおうかなぁ～。とかなんとか言って、次いつ描くかわかんないんで、新しいのできたら決めます☆
（最近描きまくってるけど、暇だからなの。
　　　これからやっと仕事で忙しくなるしね…）
